尖沙嘴警署門口爆眼女一事

點解你地班撚樣唔提 係味知道左係你地手足義士射爆左你地爆眼女革命老細隻眼？

籃登黎架呢到

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?